<h1>Repositorio de Scripts y Prácticas:</h1>

Este repositorio se hizo con fines practicos, el mismo contiene todos los scripts de ayudar que hasta el momento se han realizado para SQL y PL/SQL (Oracle), así como prácticas varias en otros lenguajes de los cuales se han obtenido conocimientos.

Por el momento solo cuenta con las siguientes carpetas:

- **Java**: contiene practicas de los cursos de Java SE (básico y avanzado), así como Java EE (profesional) y Hibernate y Java Springs dictados por Platzi.

- **JavaScript**: en construcción.

- **Oracle**: scripts varios realizados en SQL y PL/SQL, los cuales han sido utilizados en su momento para aplicar a funcionalidades creadas para ASI Group.

- **Python**: contiene prácticas de los distintos cursos de platzi tomados hasta el momento para este lenguaje (Básico, OOP, CRUD y Flask), así como otros retos resueltos.

<div>
  <p>Creador: Gilberto A. Guerrero Caballero.</p>
  <p>Correo: gilbertoaguerrero@gmail.com.</p>
</div>